%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\setbeamertemplate{background canvas}{\includegraphics[width=\paperwidth,height=\paperheight]{images/fondrouge-tab}}

\setbeamertemplate{footline}{
\hspace{2cm}
\raisebox{2.5ex}
  {\textcolor{white}{Introduction \`a CMake}}\hfill
  \raisebox{2.5ex}
  {\textcolor{white}{\today - \insertframenumber \hspace{5mm} \null }}}

\begin{frame}

\begin{textblock*}{7cm}(13mm,40mm)
{\textcolor{white} {
{\monster 3}\\[2mm]
{ \huge Packaging avec CMake}\\
}}
\end{textblock*}

\vspace*{-4pt}

\end{frame}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


\setbeamertemplate{background canvas}{\includegraphics[width=\paperwidth,height=\paperheight]{images/basrouge}}

\setbeamertemplate{footline}{
\hspace{2cm}
\raisebox{2.5ex}
  {\textcolor{white}{Introduction \`a CMake - Packaging avec CMake}}\hfill
  \raisebox{2.5ex}
  {\textcolor{white}{\today - \insertframenumber \hspace{5mm} \null }}}


%\begin{frame}{Titre de la page}
\begin{frame}{}
\section{Packaging avec CMake}

% \tableofcontents[currentsection]
\tableofcontents[sections=5]

\end{frame}


\begin{frame} {CPack}
CPack est un outil de packaging de logiciel {\bf multiplateforme}\\
Il supporte plusieurs types de g\'en\'erateurs :
\begin{itemize}
    \item Windows : NSIS, Cygwin
    \item MacOSX : DragNDrop, PackageMaker, OSXX11, Bundle
    \item Linux : Deb, RPM
    \item Archive contenant les binaires : zip, tz, tgz, stgz, tbz2
\end{itemize}

\end{frame}

\begin{frame} [fragile] {Exemple avec Linux}

\lstsetcmake
\begin{lstlisting}
cmake_minimum_required(VERSION 3.0.2)

project(CMAKE-TUTORIAL)

add_executable(app main.cpp)
install(TARGETS app DESTINATION cmake-tutorial)

set(CPACK_GENERATOR "DEB")
# Mainteneur requis pour les paquets Debian
set(CPACK_DEBIAN_PACKAGE_MAINTAINER "Alexandre Abadie")

include(CPack)
\end{lstlisting}

Puis pour g\'en\'erer le package :
\lstsetbash
\begin{lstlisting}
    $ make package
    $ sudo dpkg -i CMAKE-TUTORIAL-0.1.1-Linux.deb
\end{lstlisting}

\end{frame}

\begin{frame} {CPack}

\begin{center}
    \includegraphics[width=\textwidth]{images/cpack}
\end{center}

\end{frame}

\begin{frame}[c]
\begin{center}
Exercice 5
\end{center}
\end{frame}
